發未來夢 7月6 搞個還警察清白集會

7月6 一於申請修頓球埸

搞個藍屍廢老式「還警察清白集會」

口號係

支持警察陽光執法
還香港警察清白
成立獨立調查委員會
彰顯香港法治社會

Banner 最好用殘體，白底藍字，廢老字體

細節就集思廣益

推

大家一齊諗

改口號

支持成立獨立委員會調查612
洗白黑警,還黑警一個公道

你知喇cctvb死仆街會cut你句野做假新聞

幾錢一個人
無錢藍屍廢老唔會出

下下黑警會穿

不如試下用「執法者」or「警察同志」

你個P牌好搶眼

同佢講西環果邊有人會找數

對唔住整咗帳唔夠十日

pish

Pish